[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

請冷靜地細閱我嘅見解
重申本人支持 8.4 遍地開花 罷工前夕 七區集會
勇武求下你冷靜落嚟睇完再投

手足有沒唸過如果今個星期日繼續搞大遊行,
港島西大遊行好大機會被發出反對通知書,
點解? 因為班高官會認為你地想搞中聯辦。
再一次重演 721、728 慘劇 兩次已經捉左起碼50人以上。
勇武會否上線？ 一定會！
但是現時賽後檢討提出不是盲目勇武，是要具目的性
再一次攻擊中聯辦？
其實721突襲已經目的達到
只不過被元朗恐襲遮蓋晒個成效

同一時間會有將軍澳大遊行，
我有三問
一、你可以保證唔會搶左人流？
二、會否出現勇武去晒港島西同中聯辦班黑警打過, 和理非去晒將軍澳大遊行？
我明白其實兩個大遊行搞手已經一次又一次推遲去迎合現況

最緊要係自從7月開始勇武一直上線
和理非同一家大細根本出唔到咩力，
更重要係你不得不承認會有淺黃麻木。

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視
同埋出水炮車啦
728清場射左幾多百發子彈

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

支持 8.4 遍地開花 罷工前夕 七區集會

支持 8.4 東西夾擊大遊行

推

手足幫推我地要搞埋星期日個罷工前夕集會！

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

sor 錯手負左皮

請幫推

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

但作為將軍澳居民想表示期待咗新東遊行好耐